# ЗАДАНИЕ

```
Написать класс init, от которого нельзя сделать наследника, состоящий из 3 методов:

- create() доступен только для методов класса

создает таблицу test, содержащую 5 полей:
id - целое, автоинкрементарное
script_name - строковое, длиной 25 символов
start_time - целое
end_time - целое
result - один вариант из 'normal', 'illegal', 'failed', 'success'

- fill() доступен только для методов класса
заполняет таблицу случайными данными

- get() доступен извне класса
выбирает из таблицы test, данные по критерию: result среди значений 'normal' и 'success'
В конструкторе выполняются методы create и fill
```

Задание должно быть выполнено с использованием классов ZendFramework с поддержкой исключений.
Весь код должен быть прокомментирован в стиле PHPDocumentor'а.

# УСТАНОВКА
* `composer install`
* указать настройки в module/Application/src/Controller/Init.php

# АВТОР
Шатров Алексей <mail@ashatrov.ru>